中國600億關稅清單一覽（5-25%）

加征25%關稅商品清單：
加征20%關稅商品清單：
加征10%關稅商品清單：
加征 5%關稅商品清單：

最終都係求饒